# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-16 00:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-16 00:11+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"

#: src/mods/Camera.cpp:26
msgid ""
"Make sure to tick \"Enabled\" for any of the below settings to take effect."
msgstr "勾选下面的“启用”来让设置生效。"

#. // Create 4 DragFloat4's for the 4x4 matrix
#. for (int i = 0; i < 4; i++) {
#. auto elem = last_controller_matrix[i];
#. ImGui::DragFloat4("##", (float*)&elem, 1.0f, -1.0f, 1.0f);
#. }
#: src/mods/Camera.cpp:28 src/mods/FirstPerson.cpp:98 src/mods/FreeCam.cpp:43
#: src/mods/ManualFlashlight.cpp:30 src/mods/VR.cpp:3867 src/mods/VR.cpp:3957
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: src/mods/Camera.cpp:32 src/mods/FirstPerson.cpp:193
msgid "Disable Vignette"
msgstr "禁用晕影"

#: src/mods/Camera.cpp:38
msgid "Vignette Brightness"
msgstr "晕影亮度"

#: src/mods/Camera.cpp:47
msgid ""
"These below settings are separate and do not require \"Enabled\" to be "
"ticked."
msgstr "这个设置会一直生效，无需点击上面的“启用”"

#: src/mods/Camera.cpp:49
msgid "Use Custom Global FOV"
msgstr "使用自定义全局FOV视角"

#: src/mods/Camera.cpp:50
msgid "Global FOV"
msgstr "全局FOV"

#: src/mods/Camera.hpp:60
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:106
msgid "Show In Cutscenes"
msgstr "在剪接场景中显示"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:111
msgid "VR Specific Settings"
msgstr "VR具体设置"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:113
msgid "Smooth XZ Movement (VR)"
msgstr "平滑XZ移动(VR)"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:114
msgid "Smooth Y Movement (VR)"
msgstr "平滑Y移动(VR)"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:115
msgid "Roomscale Movement (VR)"
msgstr ""

#: src/mods/FirstPerson.cpp:118
msgid "Adjust Hand Offset"
msgstr ""

#: src/mods/FirstPerson.cpp:170
msgid "Scale Debug"
msgstr ""

#: src/mods/FirstPerson.cpp:171
msgid "Scale Debug 2"
msgstr ""

#: src/mods/FirstPerson.cpp:172
msgid "Offset Debug"
msgstr ""

#: src/mods/FirstPerson.cpp:173
msgid "VR Scale"
msgstr "VR缩放"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:175
msgid "Controller rotation (Left)"
msgstr "控制器旋转(左)"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:176
msgid "Controller rotation (Right)"
msgstr "控制器旋转(右)"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:177
msgid "Controller position (Left)"
msgstr "控制器方向(左)"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:178
msgid "Controller position (Right)"
msgstr "控制器方向(右)"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:180
msgid "Controller 1"
msgstr "控制器1"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:181
msgid "Controller 2"
msgstr "控制器2"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:184
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:186
msgid "Disable Camera Light"
msgstr "禁用闪光灯"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:187
msgid "Hide Joint Mesh"
msgstr "隐藏关节网"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:190
msgid "Force Rotate Joint"
msgstr "强制旋转关节"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:191
msgid "Rotate Body"
msgstr "旋转身体"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:197
msgid "Change Toggle Key"
msgstr "更改切换键"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:199
msgid "CameraOffset"
msgstr "镜头偏移"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:201
msgid "CameraSpeed"
msgstr "镜头速度"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:202
msgid "CameraShake"
msgstr "镜头抖动"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:205
msgid "FOVOffset"
msgstr "FOV偏移"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:209
msgid "FOVMultiplier"
msgstr "FOV倍增"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:215
msgid "CurrentFOV"
msgstr "当前FOV"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:218
msgid "BodyRotateSpeed"
msgstr "身体旋转速度"

#: src/mods/FirstPerson.cpp:220
msgid "Joint"
msgstr ""

#: src/mods/FirstPerson.cpp:228
msgid "Joints"
msgstr ""

#: src/mods/FirstPerson.hpp:29
msgid "FirstPerson"
msgstr "第一人称"

#: src/mods/FreeCam.cpp:48
msgid "Lock Position"
msgstr "锁定视角"

#: src/mods/FreeCam.cpp:49
msgid "Disable Character Movement"
msgstr "禁用角色移动"

#: src/mods/FreeCam.cpp:51
msgid "Toggle Key"
msgstr "切换"

#: src/mods/FreeCam.cpp:52
msgid "Move camera up Key"
msgstr "相机向上移动"

#: src/mods/FreeCam.cpp:53
msgid "Move camera down Key"
msgstr "相机向下移动"

#: src/mods/FreeCam.cpp:54
msgid "Lock Position Toggle Key"
msgstr "禁用位置切换键"

#: src/mods/FreeCam.cpp:55
msgid "Disable Movement Toggle Key"
msgstr "禁用移动切换键"

#: src/mods/FreeCam.cpp:56
msgid "Speed modifier Fast key"
msgstr "快速移动"

#: src/mods/FreeCam.cpp:57
msgid "Speed modifier Slow key"
msgstr "减速移动"

#: src/mods/FreeCam.cpp:59
msgid "Rotation Speed"
msgstr "旋转速度"

#: src/mods/FreeCam.cpp:61
msgid "Speed"
msgstr "移动速度"

#: src/mods/FreeCam.cpp:62
msgid "Speed Modifier"
msgstr "移动速度补正"

#: src/mods/FreeCam.hpp:13
msgid "FreeCam"
msgstr "自由相机"

#: src/mods/Graphics.cpp:24
msgid "Ultrawide/Aspect Ratio Fix"
msgstr "超宽/纵横比修复"

#: src/mods/Graphics.cpp:30
msgid "Ultrawide: Enable Vertical FOV"
msgstr "超宽:启用垂直视野"

#: src/mods/Graphics.cpp:31
msgid "Ultrawide: Override FOV"
msgstr "超宽:覆盖FOV"

#: src/mods/Graphics.cpp:32
msgid "Ultrawide: FOV Multiplier"
msgstr "超宽:视野放大"

#: src/mods/Graphics.cpp:36
msgid "GUI Options"
msgstr "GUI设置"

#: src/mods/Graphics.cpp:38
msgid "Hide GUI"
msgstr "隐藏GUI"

#: src/mods/Graphics.hpp:8
msgid "Graphics"
msgstr "图像显示设置"

#: src/mods/Hooks.cpp:23
msgid "Unable to get module size"
msgstr "无法获取模块尺寸"

#: src/mods/Hooks.cpp:43
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: src/mods/Hooks.cpp:47
msgid "Enable Profiling"
msgstr "启用性能分析"

#: src/mods/Hooks.cpp:53
msgid "Application Entry Times"
msgstr ""

#: src/mods/Hooks.cpp:75
#, c-format
msgid "Total REFramework Time: %.3fms"
msgstr ""

#: src/mods/Hooks.cpp:76
#, c-format
msgid "Total Game Time: %.3fms"
msgstr ""

#: src/mods/Hooks.cpp:84
#, c-format
msgid "Game Time: %s: %.2fms"
msgstr ""

#: src/mods/Hooks.cpp:85
#, c-format
msgid "REFramework Pre Time: %.2fms"
msgstr ""

#: src/mods/Hooks.cpp:86
#, c-format
msgid "REFramework Post Time: %.2fms"
msgstr ""

#: src/mods/Hooks.cpp:87
#, c-format
msgid "Total Time: %.2fms"
msgstr ""

#: src/mods/Hooks.hpp:11
msgid "PositionHooks"
msgstr ""

#: src/mods/IntegrityCheckBypass.hpp:14
msgid "IntegrityCheckBypass"
msgstr ""

#: src/mods/ManualFlashlight.cpp:34
msgid "Change Key"
msgstr "切换按键"

#: src/mods/ManualFlashlight.cpp:37
msgid "Ignore Light Power On Zones"
msgstr ""

#: src/mods/ManualFlashlight.cpp:39
#, c-format
msgid "Light power on zones: %i\n"
msgstr ""

#: src/mods/ManualFlashlight.hpp:31
msgid "ManualFlashlight"
msgstr ""

#: src/mods/PluginLoader.cpp:726
msgid "Loaded plugins:"
msgstr "已加载插件："

#: src/mods/PluginLoader.cpp:732
msgid "No plugins loaded."
msgstr "无已加载插件。"

#: src/mods/PluginLoader.cpp:737
msgid "Errors:"
msgstr "错误："

#: src/mods/PluginLoader.cpp:745
msgid "Warnings:"
msgstr "警告："

#: src/mods/PluginLoader.hpp:34
msgid "PluginLoader"
msgstr "插件"

#: src/mods/REFrameworkConfig.cpp:15 src/mods/REFrameworkConfig.cpp:19
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

#: src/mods/REFrameworkConfig.cpp:21
msgid "Menu Key"
msgstr "显示/隐藏热键"

#: src/mods/REFrameworkConfig.cpp:22
msgid "Remember Menu Open/Closed State"
msgstr "界面显示/隐藏是否保存"

#: src/mods/REFrameworkConfig.cpp:24
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: src/mods/REFrameworkConfig.hpp:12
msgid "REFrameworkConfig"
msgstr "REFramework设置"

#: src/mods/Scene.cpp:64
msgid "Timescale (Toggle) Key"
msgstr "时间比例（切换）热键"

#: src/mods/Scene.cpp:65
msgid "Timescale (Continuous) Key"
msgstr "时间比例（持续）热键"

#: src/mods/Scene.cpp:67
msgid "Use Application Timescale"
msgstr "使用应用程序时间刻度"

#: src/mods/Scene.cpp:75
msgid "Timescale"
msgstr "时间尺度"

#: src/mods/Scene.hpp:12
msgid "Scene"
msgstr "场景设置"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:354
msgid "Script Generated UI"
msgstr "脚本生成界面"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:691
msgid "Run script"
msgstr "运行脚本"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:711
msgid "Reset scripts"
msgstr "重载脚本"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:717
msgid "Spawn Debug Console"
msgstr "呼出调试控制台"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:728
msgid "Garbage Collection Stats"
msgstr "垃圾收集统计信息"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:734
#, c-format
msgid "Megabytes in use: %.2f"
msgstr "已使用MB:%.2f"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:739
msgid "Garbage Collection Handler"
msgstr "垃圾收集处理管理器"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:744
msgid "Garbage Collection Mode"
msgstr "垃圾收集模式"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:750
msgid "Minor GC Multiplier"
msgstr "次垃圾收集倍增"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:755
msgid "Major GC Multiplier"
msgstr "主垃圾收集倍增"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:762
msgid "Garbage Collection Type"
msgstr "垃圾收集类型"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:768
msgid "Garbage Collection Budget"
msgstr "垃圾收集预算"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:775
msgid "Log Lua Errors to Disk"
msgstr "将Lua错误记录到磁盘"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:784
#, c-format
msgid "Last Error Time: %.2f seconds ago"
msgstr "上次报错时间: %.2f 秒前"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:787
#, c-format
msgid "Last Script Error: %s"
msgstr "上一个脚本错误: %s"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:790
msgid "No Script Errors... yet!"
msgstr "没有脚本错误…暂时！"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:794
msgid "Loaded scripts:"
msgstr "已加载脚本:"

#: src/mods/ScriptRunner.cpp:800
msgid "No scripts loaded."
msgstr "无脚本加载。"

#: src/mods/ScriptRunner.hpp:135
msgid "ScriptRunner"
msgstr "脚本工具"

#: src/mods/VR.cpp:3848
#, c-format
msgid "%s not loaded: %s not found"
msgstr "%s 未加载: %s 妹找着啊……"

#: src/mods/VR.cpp:3849
#, c-format
msgid "Please drop the %s file into the game's directory if you want to use %s"
msgstr "请把 %s文件放入游戏目录，如果要使用 %s"

#: src/mods/VR.cpp:3851
#, c-format
msgid "%s not loaded: %s"
msgstr "%s 未加载: %s"

#: src/mods/VR.cpp:3853
#, c-format
msgid "%s not loaded: Unknown error"
msgstr "%s 未加载: 未知错误"

#: src/mods/VR.cpp:3863
msgid "No runtime loaded."
msgstr "没有运行时被加载。"

#: src/mods/VR.cpp:3867
#, c-format
msgid "Hardware scheduling: %s"
msgstr "硬件调度中:%s"

#: src/mods/VR.cpp:3867
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/mods/VR.cpp:3871
msgid ""
"WARNING: Hardware-accelerated GPU scheduling is enabled. This will cause the "
"game to run slower."
msgstr "警告：已启用硬件加速GPU调度。这将导致游戏运行较慢。"

#: src/mods/VR.cpp:3872
msgid ""
"Go into your Windows Graphics settings and disable \"Hardware-accelerated "
"GPU scheduling\""
msgstr "进入Windows图形设置并禁用“硬件加速GPU调度”"

#: src/mods/VR.cpp:3878
#, c-format
msgid "VR Runtime: %s"
msgstr "VR运行时间: %s"

#: src/mods/VR.cpp:3879
#, c-format
msgid "Render Resolution: %d x %d"
msgstr "渲染分辨率: %d x %d"

#: src/mods/VR.cpp:3882
msgid "Resolution can be changed in SteamVR"
msgstr "分辨率可以在SteamVR中更改"

#: src/mods/VR.cpp:3884
msgid "Bindings"
msgstr "绑定"

#: src/mods/VR.cpp:3889
msgid "Resolution Scale"
msgstr "分辨率缩放"

#: src/mods/VR.cpp:3894
msgid "Sync Mode"
msgstr "同步模式"

#: src/mods/VR.cpp:3894
msgid "Early"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3897
msgid "Set Standing Height"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3901
msgid "Set Standing Origin"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3905
msgid "Recenter View"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3909
msgid "Reinitialize Runtime"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3918
msgid "Set Standing Origin Key"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3919
msgid "Recenter View Key"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3923
msgid "Use AFR"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3924
msgid "Decoupled Camera Pitch"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3926
msgid "Positional Tracking"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3929
msgid "Head Oriented Audio"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3930
msgid "Use Custom View Distance"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3931
msgid "View Distance/FarZ"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3932
msgid "Inactivity Timer"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3933
msgid "Joystick Deadzone"
msgstr "手柄死角"

#: src/mods/VR.cpp:3935
msgid "2D UI Scale"
msgstr "2D UI缩放"

#: src/mods/VR.cpp:3936
msgid "2D UI Distance"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3937
msgid "World-Space UI Scale"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3939
msgid "Overlay Rotation"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3940
msgid "Overlay Position"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3943
msgid "Graphical Options"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3945
msgid "Force Uncap FPS"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3946
msgid "Force Disable TAA"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3947
msgid "Force Disable Motion Blur"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3948
msgid "Force Disable V-Sync"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3949
msgid "Force Disable Lens Distortion"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3950
msgid "Force Disable Volumetrics"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3951
msgid "Force Disable Lens Flares"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3952
msgid "Force Enable Dynamic Shadows"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3953
msgid "Allow Engine Overlays"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3955
msgid "Desktop Recording Fix"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3956
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: src/mods/VR.cpp:3958
msgid "Skip Present"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3964
msgid "Debug info"
msgstr "调试信息"

#: src/mods/VR.cpp:3965
msgid "Disable Projection Matrix Override"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3966
msgid "Disable GUI Projection Matrix Override"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3967
msgid "Disable View Matrix Override"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3968
msgid "Disable Backbuffer Size Override"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3969
msgid "Disable Temporal Fix"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3970
msgid "Disable Post Effect Fix"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3971
msgid "Enable Asynchronous Rendering"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3975
msgid "Prediction Scale"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3977
msgid "Raw Left"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3978
msgid "Raw Right"
msgstr ""

#: src/mods/VR.cpp:3983
msgid "Avg Input Processing Delay (MS)"
msgstr ""

#: src/mods/VR.hpp:34
msgid "VR"
msgstr "VR"

#: src/REFramework.cpp:904
msgid "Default Menu Key: Insert"
msgstr "默认菜单按键：Insert"

#: src/REFramework.cpp:905
msgid "Transparency"
msgstr "透明"

#: src/REFramework.cpp:909
msgid "Makes the UI transparent when not focused."
msgstr "让REF在未选中时变得透明。"

#: src/REFramework.cpp:910
msgid "Input Passthrough"
msgstr "UI透过"

#: src/REFramework.cpp:914
msgid ""
"Allows mouse and keyboard inputs to register to the game while the UI is "
"focused."
msgstr "让鼠标能够穿过REF界面点击到游戏内。"

#: src/REFramework.cpp:922
msgid "REFramework is currently initializing..."
msgstr "REFramework当前正在初始化……"

#: src/REFramework.cpp:923
msgid ""
"This menu will close after initialization if you have the remember option "
"enabled."
msgstr "如果启用了“记住”选项，此菜单将在初始化后关闭。"

#: src/REFramework.cpp:925
#, c-format
msgid "REFramework error: %s"
msgstr "REFramework错误: %s"

#: src/REFramework.cpp:945 src/REFramework.cpp:949
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/REFramework.cpp:951
msgid "Author: praydog"
msgstr "作者：praydog/汉化：花舞组"

#: src/REFramework.cpp:952
msgid "Inspired by the Kanan project."
msgstr "灵感来自Kanan项目。"

#: src/REFramework.cpp:1022
msgid "Engine information"
msgstr "引擎信息"

#: src/REFramework.cpp:1027 src/REFramework.cpp:1030
msgid "Unable to determine engine version."
msgstr "无法确定引擎版本。"

#: src/REFramework.cpp:1267
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "发生未知错误。"

#: src/REFramework.cpp:1272
msgid "Initialization of mods failed. Reason: {}"
msgstr "mods初始化失败，原因: {}"
